蕭生：果d暴動案呢..香港政府唔敢擺上高院審嫁？？

5分20秒

因為陪審圑放佢地機會係極大？？

好難坐到7年以上？？？

其實都合理 大學生應該多黃絲既

信多佢一獲

咁整埋個陪審團抽簽制度咪搞掂 lor

告唔入 拖你幾年都夠玩死你